今晚表白好冇？

如題

認真

好 早d失敗好過以為自己有機

識左6年
約過出街好多次（我指出到嘅）

6年都未開始 機會不大

唔好

中秋你注定一人~

好 祝成功

好
咁ON9

好 同我表

你係一個好人

咁咪即係俾人fdzoned左囉傻閪 以為條女會為左你個表白等你六年？諗多左啦

唔好問我點解咁撚清楚

中秋不宜食檸檬

好 祝你含到撚

中秋不是適合表白的節日

agger zone已fd
講真6年要一齊就一早一齊左，唔會慢慢磨磨到有火花
好 當可以突破fdzone去一齊，但op你上得黎問唔多覺你有咁決心

愚人節柒左就話愚人節快樂
中秋節柒左可以講咩？清明節快樂？

其實個個節日都唔太適合，除非好有機

咁又唔係呀，至少聖誕節啱先啦

6年

失敗左就年年中秋都記得

你係好人